新垣結衣（102） 從社會常識來說 我們從一開始就不平常 你也太後知後覺了吧

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

大家好

LM

異教徒拜閒人巴留名

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

你敢違抗擁有巴力的我嗎?

留明

lm

留名

第一

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

第一頁

WATERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

朱古力講啲野真係好撚on9

有人改名

影帝上身

梅梅梅梅村同學

第2頁

終於成功係第一頁同大家講聲好

最後一集去左玩老虎機
班o靚叫佢去賭場都唔去會唔會係特登想比班同學搵到呢

原來出處喺呢度

十戒應該要有重刷

數據晏啲同大家分享

番黎啦

喺嘅話大家都要抄戒

15次重刷 我都覺自己好癲
追唔到你紀錄

仲有幾多張
被宣示主權圖

其實係咪改圖黎

膝頭哥嚟㗎

正想講

有冇原圖 就咁睇都唔似係膝頭哥既

唔知閒人巴咁多刷有無新心得分享

對唔住, 我只會晌結衣面前投降
rip gay智朱古力

刷咁多次到底有咩感覺 應該發現既細節都應該睇哂

心得遲啲咁啱開討論Mode再分享

當愛已成習慣，覺得自己好似入咗唔同劇到生活咁

推得好快

好似全部人都睇緊live
獨佔先

都唔係今日既事

lm, 小馬個結局真係...頂唔順...

Agger

咁咪爆血管

！！！

應該同丟枕頭個張嬲樣同一輯?

牙肉爆血管...

NEW POST LM

絲呀~哇些~囉依Me~

好掛住噪音

邊到cut?
想睇原片

又係呢張
一見到就想瘋狂咁 ，不停咁
等今晚同結衣一齊瞓嘅時候數下佢身上究竟有幾粒墨先

擺張gif擺到佢上水為止

粒墨

留名
仲未得閒睇小馬

好多痴漢

其實係咪夾住左個枕頭邊有可能咁大

發乎情，止乎禮
我是唔會數的

新垣結衣聲好BB

CR7 極速第一頁留名

僭越ながら

膝頭哥嚟

做咩唧你

痴線佬!!!!

個pose都係怪怪地

如果係膝頭哥，個姿勢唔係好對路喎
所以我覺得係隻左手夾住左個枕頭

好青澀

冇入黎一排
D教徒又痴線左

係膝頭 平匡好心邪

蝕底哂俾右面條友

好想同BB瘋狂踼波

病撚左😷

而家睇飛翔公關室第一集

留名啊

我覺得最緊要係佢呢輯相有影枕頭,所以都唔可以話冇機會係枕頭

華田保重

保重華田巴

今日凍一凍令華田你病左
保重

俾結衣睇到你哋傾埋啲咁嘅嘢

Lm

凍華田。。。保重

其實係放左隻右手入去

保重呀

誘惑

漏出黎

生得高

華田巴成日病

華田可能成80歲

華田巴咁做法好難唔病

睇完孤兒仔
仲要死幾多個先夠佢地走佬

華田巴做姓行?

你可以準備改名

呢排凍要保重
我前日都中左招
流鼻水 流到差D脫水

其實係佢喜好黎 鍾意將對腳放入件衫度

琴日拜完山吹一吹就中招

我好似入po後第一次病咋喎

好耐冇發燒傷風咳

我都瘋狂流緊鼻水
隔住個post都會傳染

因為果張條腰好幼唔覺攝左對腳上去

認真唔係講笑，冬天嘅時候當我一個人喺床上面煲劇都成日鍾意咁樣做

會唔會因為咁先影響發育

不過睇睇下都係覺得枕頭似d

似枕頭啦
抱住枕頭影相

當係枕頭算

小馬有d悶

睇完一次算

小馬自稱懷緬我
卻無法解釋牽掛我什麼

點解今晚多咗咁多咸濕痴線佬

屌好撚嬲
做做下PJ部腦 冇啦啦藍底白字
痴撚線 好彩SAVE左啲 冇左一兩行字

不如搵吓呢間舖係邊，我下個月去食

死前留名

捉哂佢地醫院醫下啦

你又點呀？懸念巴
你好耐無同我傾計啦

成班友係咪趁星期日晚遊車河

由303巴講出黎

其實好多女仔都係咁做 好出奇咩

班友仲變態過我

在這紀念冊之中 大傻成熟了很多

睇完小馬 新post留名

你都知你自己係變態咩

罰抄啦

懸念巴做咩

今晚有冇遊？

遊巴叫人罰抄

成班咸濕佬係到發癲

世界變

搞乜今晚咁靜，去晒邊

遊

班痴線佬無手打字

去哂圍爐睇直播

雖然係痴線佬姐 但聽日星期一都要番學番工架嘛

啲人應該睇緊直播
嗰邊多人

邊個開，支筆戈到無野播嘅

你做咩又提起聽日

大陸人全部死全家世世代代都要比人賣去做雞做鴨屌你老母

sor 因為已經準備訓教鳥

hugday

你屌大陸人老母即係去叫雞
做咩係結衣POST 講啲咁嘅嘢

樹巴墜落了

沉船

樹巴搞咩

未開mbmh, 都係返返黎依邊算

個個去晒個邊，呢度好靜 但係我又唔想睇MBMH

樹巴

班無教養既死垃圾人種淨係識阻撚住收工
已經唔係第一次

嚟分享下囉,我本來打算早啲訓,但發覺習慣左2點之後係完全訓唔到

開直播係好有效咁減慢推post速度，但係又分散晒啲人

push

樹巴叫雞好差勁啊

我偷偷地話你知依度有巴打好憎你

係慰安婦

點解

因為你一米九六

拖巴

結衣post 咁大愛都會咁

有冇人憎我

見到個名先知點解

因為佢無得做最高？

申請入教

不了

其實可以入黎睇chatroom吹水

古美門好搞笑

新人留名

唔夠你搞笑

火龍巴終於睇legal high

有冇人有紀錄低火龍既逸柒事?

直播逼咗佢睇第1集

侵又問火龍巴，唔驚佢又狙擊你？

歡迎
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

今日又走晒去睇live排斥我呢d人？

唔知係咪呢件事之後

樹巴放工未？

入黎睇chatroom啦
40幾個人係到

你又POST 出嚟BIN

入黎自言自語啦 樹巴

人呢

去晒直播自私傾
排擠

小圈子可恥

真係幾靜

有冇考慮過電腦壞左嘅人

好耐冇見過咁靜

減速一流

結衣無時無刻都係咁靚

其實直播室會唔會影響左推POST同討論?
我自己個人覺得一邊睇下結衣劇一邊吹水係幾開心
不過有D人未睇過個套劇就有機會唔敢入黎驚追唔切/劇透

大家有無咩諗法?

我改黎比自己睇架

又係呢件衫

係街入唔到 潛

我諗真係少人既原因都係多人忙姐

結衣慳呀嘛

都係當睇劇

畢竟你直落播真係好難有時間睇

hey don't go

果件著左十幾年嘅衫,一代傳一代

其實無咩人劇透
成班都唔講套劇嘅

我嘅好老婆

樹巴唔好嬲啦，雖然你同唔到自己個 講嘢

挽留

高清既今日子好靚

其實係呢度吹水咪得
點解要去chat room

近排乜都唔想做，呢幾個禮拜潛陣先cb3有消息先上下水

我地被排斥了

咁咪可能有排

如果係度吹 我諗2個鐘會爆 同埋啲野唔關事

我既活動範圍只可以係個post
出到街唔會mon到live
我繼續去補動畫先

因為啲人順便睇劇

劇透係講直播果集

都無咩所謂，都係圍爐9up吹水姐
呢到吹好快就會爆post

新post留名

巴打其實你哋用啲咩工具嚟整GIF可以整到成四十幾MB?

認真 會秒左個post

我果啲全部好細 唔知佢地cap咁大做乜

笛笛該

惡意核彈 果排真係唔敢係街入post

見網上啲工具全部都有限大細，想知用Mac機有乜工具cap GIF

靜得滯

瞓覺

王子

連左線喎我地

上面心靈相通

睇完LH1+2 睇半澤植樹

竟然仲記得

THIS

侵侵侵喎

我之前都係
大和田好型
及川好靚仔

又促成一對~

法郎先生

大和田好似青蛙

點會唔記得 我都記得

撳住膝頭哥下跪嗰幕真係好深刻

GAY

點樣唔記得 我比你嘅

hi

但侵好耐冇用張圖啦

人中呂布生似蜉蝣

有無人呀?

梅村光世界第一

吓？

轉會邊緣 好彩停咗

實栗世界第一

小光世界第二
實栗第一sorly

聽晚繼續

1001

你唔係轉左會咩

新垣結衣世界第一

睇到有少少想轉

冇點睇到

之前行錯路
好彩抱抱巴及時救命

比張新圖侵玩

結衣世界第一
結衣黨here

行乜錯路
實栗同小光並列世界第一

吓

今日子巴之前無睇過mbmh?

吊打之前果張gif

依句真

邊張

王子真係好型

winwin

我其實定唔到自己淨係對一個角色
結衣世界第一

睇咗頭幾集，覺得一般般

駁唔到

開直播幾好啊
逼下大家開劇

今日子世界第一

巴打你想點

法郎飛吻.gif

呢套又咩黎

依個真
依家可以睇埋MBMH

結衣啲角色真係個個都經典
重新睇一次就會再次愛上
結衣世界第一

我正式宣布今日子係我心目中跌出頭3

最好開哂d冷門劇

吓？冇人睇到？

動搖?

agger

佢首歌MV黎

痴撚線跌出頭三都要慶祝你有冇人性

same here

從來未入過頭三

之前嘅她的情書

我地都係唔好相認啦

遲d不如開smile 迫大家一齊睇

開暴走少年 啲人應該會睇到走

好啊

OK 播完mbmh播smile

最多邊睇邊彈

我已經打完boss

我怕我頂唔順......

其實好想直播mirara

有chatroom唔怕

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

今日子世界第一

結衣世界第一
只要係結衣
都愛

無人睇淨係係度吹水囉

好啊 電影我差呢套咋

第四

咁係因為套劇睇過姐....?

Quote到大家認同為止

播東大特訓班？

今日子癲左 你地做咩刺激佢

呢個要等侵

正式宣佈
實栗派同小光派結成友黨

強烈建議計好數一日兩集
播cb全套岩岩好接住cb3
一定好爽

不過cb唔知會唔會好遲先有字幕？
醫療劇難譯啲？

劇就差辣妹

應該三集 9點到12點 最靚既時間

唔會 doctor x都係第二日有熟肉

唔好quote啦

講到今日子黨好鍾意同你地作對咁

真知子黨發出結盟邀請

你睇你地果個痴線佬 load圖都load到我暈

今日子巴請冷靜

又癲哂

block左都仲見到

佢游番兩個來回就冇事

請不要發癲

唔好再刺激今日子巴喇

係你地逼我㗎

小光第一
腥些第二
白石第三
今日子第四

block一陣先

邊個刺激今日子巴

要癲啦

男神就大晒乜

科大巴

好感動

食女

好傷心

游兩個來回肯定好快游完

實栗去左邊

真知子黨希望與梅村光黨以及實栗黨結為友黨

行開左陣發生左咩事

打和啦！

實栗既性格同上面幾個比差一班喎

點解要孤立我地今日子黨

SUPER

由於真知子本人已經歸順實栗派 所以真知子派係屬於實栗派

結義？

今日子黨希望與各黨派結為聯邦

我正式宣怖今日為梅村光勝利日

實栗第1
腥些第2
小光第3
小稻稻第4
白石第5
今日子第6

你問過腥些未
雖然佢好似轉左黨

WATERRRRRRR

食朱古力食矇你？

今日子巴見到會痴線

Gakki Federal

做乜鳩

我個腦播緊真田丸啲音樂

心巴獎門人宣佈 打和啦

屌，依到個撚個都係結衣黨，講完

駁唔到 抱抱日巴打成功令梅村光進入三巨頭之列

做乜個個踩今日子....今日子係無辜

LOVE & PEACE

點解結衣嘅po永遠去唔到熱門

不過最靚都係

美嘉

作為今日子黨魁，今鑊真係灰，潛陣先

是咪今日子黨員太多

腥些已經轉左黨

呢個問題我一直想問!

今日子

小圈子唔計？

小圈子POST點會上到

依家都有火喎

冇人踩 只不過鐘意其他多啲

zion絲
今日子失勢呀

我都想問
係咪俾admin當小圈子post

上個post好似有火喎

其實好似上過唔少次

咁搞法姐係我係咪要開mbmh先

其實邊度小圈子 不知幾歡迎新人加入

你覺得唔係小圈子咩

又深夜痴線
真毒都係瞓先

大圈子

係

今日子有咩唔好

你一講完上左熱門..

mola molamola mola

開啦，其實戲份都唔少

歡迎所有人士入教
笛笛該！

睇啦

admin都係痴線佬

開啦
追番進度先

可能admin

你地播到邊？
算啦，係咪都追唔想，自己睇算

放心喎 今日子仲係我TOP3喎

今日係結衣Post上最黑暗嘅一日

mbmh 岩岩播到第幾集?

收皮啦 特登講咩跌出頭三位 居心不良

頭先抱抱日巴係播到第幾集

雖然結衣係carry到今日子既白髮
不過3次元既白髮始終唔係太接受到
另外個幾位個造型靚太多了

你睇下大家嘅反應就知好睇啦

事實

mbmh終於上位啦

返鄉下耕田啦 冇品味

今日子巴心靈好脆弱

連巴 望遠巴
我個名想轉bb鍾意嘅紫色

5

聽日暫定 2100-2400
播三集

直播宣傳成效十分好

我公道啲
我會咁排

打和啦
全部都世界第一

5

眾叛親離 呢到冇愛

太好了

新。必睇3巨頭
逃恥 LH MBMH

巴打就係因為咁今日子黨先

痴線 而家1分鐘一頁

LOVE AND PEACE呀!!!!!!

今晚搞掂佢，聽日一齊睇

why not both?4巨頭

挑機係咩玩法啊ching

love & paces

就算上左位你都只係一支爛筆

之前都話空飛加入4巨頭 而家應該係加埋mbmh變5巨

不用分那麼細
大家都是結衣的

又光速推POST

睇黎係我地既責任
我會多d post今日子gif

等你

播完返晒黎

愛與步伐

直播完集結晒所有痴線佬同時出現

咪就係 挑起戰爭

聽日買盒雪吻 賀一賀佢先

遲下cb3九成會上top3

加入去既話搞到我MBMH好似排第5咁

反正一投票 今日子都係嬴

屌

今晚要爆post

無所謂啦今日咁開心
爛咪爛囉

事實如此

一陣又俾人屌你出圖多㗎喇

今日子巴癲左

到時就LH CB MBMH

要開戰嗎?

冇咁既意思

嗚啊

你一次過出太多

no.1 is no.1

我從來唔會故意踩其他黨派(好似係) 咁樣好hurt其他黨員

個個都係一張一post 佢5張一post

竟然係踢逃恥落去係咩玩法

聽日決定食結衣全餐慶祝

要戰嗎

係有人挑機先
再者10張圖都唔夠之前一幅gif勁啦下話

我都冇踩過

岩呀岩呀
唔好踩其他啦 明明都係結衣黎

cb3 我覺得要有愛情線先爆得上去

逃恥呢

向實栗派引戰

你地啲品味

你咪去站務台叫佢改一post一圖囉

其實我真係唔驚既

睇完小光見到今日子d圖，完全無左之前既感覺，今日子

其實你就應該12點訓既

改埋名

唔知今晚個排名會唔會大地震

又唔係我開戰先嘅

咩事

淨係計個造型
CB2既白石已經要入top3啦

今次真係瞓

今日子巴癲咗

米羅巴幾時變咗今日子黨嘅人

計萌既話 梅村光真係世界第一

807巴打本身咩名

好想知cb3白石咩髮型

跪求長髮

打和啦好嗎

今日子由我地黎守護

沖完個涼已經跟唔上，咩事

萌既話係小花囉

探偵

pc807

米羅巴不嬲都多角色向

我宣布咗今日子係我心目中跌出頭三

逃恥同lh 點都有top three

呢個真

你繼續quote係咩玩法

好似唇上之歌咁既黑長直就正

推

今日子黎架 你地班人係咁踩今日子

因為依句有人痴左線

結衣bb 好耐無長髮啦

我冇踩過今日子

沖完個涼出黎內戰

年紀大，承受唔住，走先。

好驚今日子走 唔好再刺激佢

係囉好耐冇見過bb長髮

九成短髮
近排咁興 仲要夏季劇

唔知幾時先長髮..

早抖

已經阻止唔到世界大戰 潛水啦

科大巴今次大獲了

好啦

唔想又要出公海尋人 請停止內戰

係 但第一個係今日子架
腥些應該清楚 正正cap完gif圖 同佢鬥拉票果陣

好掛住佢長髮

too late

唔會走，安心吧

唔係真喜

請問這裡有無正常人，為甚麼這裡有這麼多妄想症、痴線佬，
而沒人監管或移到青山醫院，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到癲佬區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些痴線佬，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我加入成為痴線佬一份子。

打和

cb2個長度最靚

冇事既今日子巴好堅強既!

你唔用我搶你個名架

唔好發脾氣啦

本人謹代表梅村光一黨澄清
本黨並沒有對任何黨抱有敵意
更沒有作出攻擊性行為

你唔駛加入 本身已經係

其實我都係曲線希望今日子巴挽留我姐

我想排小光 實栗 之後先腥些

純數字名好似幾正

結衣黨世界第一，Yeah!

係今日呢個日子唔好 聽日大家回復正常

訓教~~~

你鍾意啦

第日俾人改左你個名唔好喊

#807

發下癲無啦啦推到28頁

清純同可愛

今晚大地震好睇過點票

瘋了都已經瘋了

夜了

無事了 love and paces

我宣佈
實栗係真普選下勝出

火龍果出黎派下腸啦

科大巴激嬲人

笑

pc37890向pc807報告
我係會死守今日子

多謝，靠你喇

癡線，唔喺度一個鐘就變咗黨派鬥爭
你哋真係越夜越精神

又轉

今日先知樹巴都係今日子黨

從社會常識來說 我們從一開始就不平常 你也太後知後覺了吧

爭咩呀爭

今日子巴

咁我想問一個問題
之前我係咩黨

睇完逃恥決定黎呢個post報到
新垣結衣真係好可愛

希望大家可以和平共處啦
我今次真係要瞓

真知子世界第一

未沖涼 聽日仲要返工

love & 唔識串

歡迎

zard 巴都未出現，都唔係好夜姐

welcome

Piece

自己係咩黨都唔記得，罰抄啦

駁唔到，無論咩角色都carry到

獨立人士

吓?

定案

放張圖等你地掛住睇 唔洗嘈

我由頭都尾都係今日子黨
唔抄中文，有人翻譯英文版即抄潦草版

鬼影變幻球

你肯定？
聽日又唔同名

有新idea

冇人睇到我講野?

個名好似支持唱歌個個咁

有冇人呀？

Hi

只係件衫既cutting黎

一開google search 結衣 十戒就有

咩黎

我記得以前有笑過腥些輸幾票比今日子

後邊file名

咩意思

聽緊CD睇各位暴走而未參與其中另有一番滋味

膝頭哥黎架！

有弧度喎

樹巴咁鐘意睇動漫
其實估到喎

zard巴

釣魚成功

默默咁睇住我地

最憎西尾d野

信我啦 風水佬呃你十年八年

行開一陣又新post三十頁

我個名都幾型

乜有影響咩
我真係好鍾意佢個感情線
如果smile劇情係掂轉左會十世
hana chan萌度無得輸

厄介不可信任

乖啦
梅村光同今日子係可以做好朋友架

幻覺嚟嘅 呃我唔到

實栗從來都係低調既一派
雖然永遠都係低調咁拎第一

我都係訓先

信一次咁多 真心既

訂立327~三不匡架，
維護正常討論環境。
1.不出圖
2.不出gif
3.不洗版

請支持

心情好番就改名啦 我地全體今日子黨都會等你報時

Time now is 0109

仲未睇戀空 同埋佢其他電視劇(除左legalhigh)

戀空係咪好sad

嗚呀呀呀呀呀

775

記住大家都係鐘意結衣先係一齊
分下黨都係各人口味不同
無論點排咩黨都係
結衣世界第一

點解個個都focus某一點

可以睇MBMH先
聽晚9點有巴打直播
播到第5集
可以一齊睇

咪就係

咸濕

咁遊巴自問你第一眼係望邊

係咪比人P左個樣上去，好怪睇唔慣

我好鍾意喎仲要有claris聽
border ed果個物語唔記得邊套
企定定傾計我都唔覺得會悶
雖然都好耐之前大部份劇情同對話都唔記得晒
但都仲係我心目中有位置既動畫之一

有冇人見到係咩number
想改佢做名

追post 追到好肚餓，求腥些雞麵gif

異教徒 小蝶+小安

我係知你鐘意睇西尾d野
先估你鐘意今日子
西尾

睇戀空淨係望實美嘉就夠
唔洗理劇情

J382012Y

不了，好被屌

10000

抄十戒啦

Thx

Wt is mbmh?

咁希望快啲訓著

新手留名

my boss my hero

希望訓醒會見到今日子巴改番個靚名

咩情況 10個鐘無wifi就兩個post

岩岩即刻查左 好睇?

好睇

好好睇

做咩改名

快啲睇

咁快冇人

新房x西尾
老虛廚
京ani廚
涼宮世界第一
pa廚

大路野會睇但通常唔會係我好鍾意果d

原來有

係咪因為比人block左所以我入咗異世界？

但係係我見佢話2006年 模係有種唔知係點既感覺

nonononono

你改名改得快過個post

破例俾圖你

有無睇輕小說嘅傷物語特典?
好似有今日子cosover
利申未睇

你好 歡迎新人 好高興認識你

蘋果

因為我改咗個車牌名，所以快咗

用分身改左個探偵佢先
諗定過2日要pc807做d乜先可以拎返個名先

唔會改返

煩膠式推Post

z巴好似有講過
但我傷物都未睇
仆街拖咁耐，乜野熱情都比佢磨滅晒啦

唔好咁啦巴打

喺到啊我 做乜喊

真係放棄今日子

玩留
唔會用5p字

睇啦
唔好諗咁多

西尾d野 越睇越悶..

睇完逃恥應該睇今日子

傷物出左第二集未?

劇場特典嚟
西維/谷川/富奸
以上全是失蹤人口

Good

富奸打爆機未

邊個捱到hunter結局記得燒一份俾我

英文版十戒：
No other female before Aragaki Yui
Share instead of sole possession
Remember Tuesday as Hug day
Drink 16cha everyday
Eat Meltykiss everyday
Do not masterbate
Watch Gakki's drama everyday
Do not pretend to be Gakki's husband
Worship Gakki's poster everyday
Read the prayer of Gakki every time before eating, sleeping

劣改

應該籌備緊第n+2屆麻雀大賽 （多數喺）
谷川做客席裁判

要多份

諗起eva套垃圾劇場

聽日睇先
西尾維新小說電視化
Feel到有種鳩

屌你老母哥斯拉

等撚左5年都未出

唔講唔記得仲差一集未出

我話走數你會唔會嬲我

btw 有無人覺得個新人有啲火龍味

梗係唔會啦

唔鳩架 睇完上黎一齊討論 不過劇透記得深藍

頭幾集可能無乜吸引力 但後面真係好正

上次改名fail咗 原來車牌有個平假名
今次啱返

嬲到秒回

邊個

邊有

呢套同逃恥調轉
係蛇頭虎尾

深夜冇人回？

講起火龍
我頭先買左火龍果食

有

10連先

咪傻

9

wfc
一集都無睇過
有無人真心睇得明覺得神？
可能時代唔同，我睇tv已經唔知佢做緊乜

8

nononononono

十連成功

今日子開始暴走，快啲搵人阻止佢

？？？？

who

有無人呀？

就係好想佢解釋埋佢

睇黎會爆post

申請開post

我都話會架啦

post尾留名

講番逃恥先啦 雖然我已經慣左煲劇果種失落感 但係睇完逃恥真係要沉澱番一兩日

no one can change
my behavior is UCR
Somebody left some great reply, that is stimulus UCS
When UCS appear, UCR must appear too

開新劇啦

睇黎樹巴找緊數

又話訓

無諗過找
你準備嬲我一世

孜記爆post

個個都係咁，我都話睇動畫
睇到呢到大戰又秒回又唔想睇住

新作尚可以接受，如果舊作重睇都代入唔到就真喺建議棄

9下9下嘅極致應該要數上世紀少革同本世紀企鵝罐

難得我真係特登google搵啲生字黎譯

頭先話真毒12點訓就知佢無咁早訓啦

我仲等緊涼宮艷新
雖然知道條友一定難尾唔會再出

標題建議？

I go to school by bus with gakki.

唔得架 好睇既戲會有種回甘 即刻開新劇品嘗唔到

今日子標題啦

被拔劍吧少女們

企鵝罐都有睇
你不如講下你有乜野係唔識
鳩下鳩下既冷門作品識

夜訓都係偽毒 好harsh

兩點唔開post又偽毒
兩點開post又偽毒

我想問 寶庫入面係咪全部都係 jpg.gif?

因為你本身就係偽毒，改唔到

龍門係邊度

把口生係人地道...

你自己講嘅

筆仔你就唔岩啦 明明你都係偽毒

一定係回緊囡囡whatsapp
再上黎笑下我地班真毒

如果今日子半夜起身去廁所，咁嗰個今日子咪得幾分鐘人生？

幾點瞓都係真毒

你講緊乜

無諗過

真知子輸曬啲官司靠咩搵食？

學z巴拖返3 5 7個月先啦
到時再睇你記唔記得

腸

好值得思考

180真毒

靠我

psy撚

仲有古尾門.

即刻開返本小氣簿先，比我嘅第一次你

美

尾

賭錢

topic?

點解馬會唔搵子馬跑友誼賽，驚賽果太易估？

錯字

醒咗要幫自己身份解謎先去得廁所
應該唔止幾分鐘

有srt mkv mp4 ass doc flac rmvb tc

天才賭后

有無建議

點解綁架要用出版社部車咁蠢

好眼訓 快d推完訓

冇

唔會
會figure out自己係邊個先訓
同埋今日子應該會去埋廁所先訓防止有咁既事情發生
你都唔想去個廁所搞成半個鐘
今日子對自己作息時間應該好重視

俾機會天才偵探今日子發揮下

做咩都掂 係律師就..

厄介點解咁黑仔但咁耐都未遇過交通意外而死？

唱歌最叻

唱歌？

絲呀

佢好黑仔咩?

Life is a Challenge

究竟城之內叫咩名

所以地震死左

早死就唔係黑仔啦

講下笑，唔關事

我都想比小人扑下個心

但古美門係覺得佢係人才先比j真知子跟佢

博美

好聽呀

點解厄介死但廢馬死唔去，明明係隔離？

里昂係咪唔會真係見到佢贏G1

失眠 仲見到咁多人係到

求其叫佢都會應

我都想試下開po

瞓先

等緊第1頁

今日子嘅名係有咩含意？